網傳譚詠麟心情低落 自發撐警被鬧爆

網傳譚詠麟心情低落 自發撐警被鬧爆

祝你早死早著

咪扮可憐啦 幾鳩廿歲人

上面有十三億市場等緊佢wo
點會低落呀
呢d廢柴都冇諗過係邊度紅起，冇香港人支持佢紅條撚毛
以後咪撚唱廣東話歌，影衰晒
唱國語啦屌你老母

哦

咁你唸下點解比人鬧啦廢老

邊度可以鬧

好人不嬲都短命，呢條廢老，只配生不如死

唔識反省自己做錯啲咩，同黑警一撚樣。物以類聚

返去搵你個二奶啦

你估出賣良心出賣靈魂無consequence ga?
BTW, 屌你老母啦譚伯

又係呢招
黑警又係咁
撐警又係咁
物以類聚人以群分

佢預撚左 講經咩

你撐得班狗就預撚左啦
打死都唔撚再唱你D歌

U have today ka

肉撚酸
你含得啊爺撚就咪扮咩可憐啦
又要做雞又要拎貞節牌坊
黐孖筋

語無論次完心情低落？
嗱有無喊濕幾個枕頭先

低落即係未死得啦？繼續

佢要上市呀，你地放過人啦

抵死

有777喺度
香港人都心情低落

佢地成班都係仆街嚟, 咪撚扮野喇

佢低落係行出黎冇收錢蝕底左姐

On9

依家啲死老嘢真係九唔搭八

幾十歲人俾人罵下就低落
唔信囉

同何君堯互相打飛機，互射完咪開心返。

再唔係加埋b哥哥，b同幫何打，何幫譚打，譚幫b打，飛機鐵三角，大家開心。

再唔係幫所有警犬環保吹，吹完顏射埋Botox 都唔駛打

心情咁差為何仍留戀在世？

網傳？乜嘢網？大陸個內聯網？

啊校長 幾廿歲人咪玩啦

叫隻雞囉 成隊波一齊去

美國搞唔成咪返大灣區搞囉

飛機不能長打！

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

做得呢啲嘢預咗俾人屌㗎啦

繼續撐啦

快D 死啦
未撐警之前已經黑心憎，依家撐埋真係祝你落地獄

成60歲人仲扮可憐

咁唔開心去美國比人扑下頭囉

幾時心情低落都係新聞 譚詠麟急屎急尿洗唔洗報？

咁大個人預左啦，得罪香港1/3人喎，仲想扮天王巨星呀

阿麟係咪有個仔？

攬住777一齊廁所咸

關我撚事

如果我係佢幾廿歲人臨老先面對失敗，我諗有我會死左去算

我今日心情好撚曳

死返去你個大灣區啦 香港冇你份 咪阻住我地進步

番你嘅大灣區啦譚詠麟

點咸法

自從知佢搵第二條女，逼到原配出家開始，我就已經唔鍾意佢。

笑到傻喇，又賺人仔又賺美元

國你老母語

咪撚再叫呢條雞蟲做校長！
圍埋個班都係垃撚圾既敗類

叫佢返大陸

數下賺到既銀紙就唔低落啦

我見到個想關心乖孫被拒絕既心碎伯伯

唔信

好彩你都淨返冇幾年就要入棺材 唔洗獻世

大家想多左，「厚顏無恥」之徒點會唔開心！

一個公眾人物做啲咩都好 都要預左有唔同程度嘅後果
做左咁耐偽人比人鬧多幾鬧就心情低落
咁不如摺埋算啦

上市？問過香港人未

佢都預咗㗎啦，又唔係第一日比香港人鬧
慣㗎啦扮晒嘢

網傳譚校長幫佢老母執骨時對著副骨自瀆

上市又比人舉報，演唱會又比人舉報，咪出嚟扮弱者。

正仆街

死撚開啦，扮可憐呀？

食屎啦過街老鼠

關我撚事咩
死返上去賺人仔啦

出黎撐得都預左俾人鬧

71遊行嗰日無入維園踏佢啲垃圾CD 兩腳先走

博同情

叩返2百萬個響頭先啦咁

作新聞
撚伯就上美國登台 不知幾開心

收皮啦 屌你

傳送門：

致此刻感到灰心沮喪的您

漏左ok仔

食死屎啦廢老

大雄唔開心應該去搵多啦a夢
不過我叫開叮噹

依句正

拿 祝佢早d死咋
遲d香港點冇人知
早d死有佢著數
少少意見咋下

怕上市失敗

25歲

但有心情搞上市
人唔笑狗都吠

面係人比嘅

香港人加油路仲有好長，一個不能少！
撐住呀

收皮啦，死廢老

含撚啦

屌 老狗一條

死左先再講啦

洗閪唔開心

奶共大把水
番強国, 拍一集都成百萬

都未sad到中風有幾唔開心

記住番強国
奶一奶都大把水/

幾廿歲先發現自己咁低智係幾失落嘅
以為自己型左但其實柒到咁
d廢老係接受唔到架喇

關楚耀

奶咗咁多年信都on9

見到佢 要好似見到梁美芬咁追擊佢

依d人永遠活係自己世界 點會低落

咁大個人就唔該為自己嘅言行負返責任
就算你廿五歲都係甘話

一齊燒嘢俾佢再拍片？

自取其辱

原來年年25唔係講笑

校長？ 不了
唔該你落車

呢次玩完人生了

快D跳樓死啦 低落

佢會心情低落？搵鬼信咩

唱屎啦
唔會再聽你演唱會

本身已經覺得佢好on9 開口埋口都話自己25歲
幾廿歲人都唔化

廿五碎

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

收皮啦！低能死啦佢！同200萬01人對立！

一路好走

放心唔使上市啦

如果可以用譚伯換返哥哥你話幾好

早
日
收
皮

搵二奶呵返囉

外加個B哥

笑撚咗出聲

少少苦楚都頂唔到死撚左去啦死廢老

怕間公司上市比人搞就扮死狗

如果佢間演唱會公司上唔到市可能仲會有排低落

係真就好，見到佢唔開心我就開心

屌你老母

關我撚事屌你老母死撚開一二邊啦死廢老

係咪有方法阻止？

哦。

唔鬼信 面皮成尺厚

我明，但我地都需要快樂抗爭

果個趙承俊痴埋去博上位都有問題

快樂抗爭無問題！保持獨立思考！分滿敵我！

分清 自

大家唔好再阻住佢包二奶啦

話撚之佢

你condom黎嫁咋，用撚完你名氣仲撚理你。好心你幾十歲人咪撚咁戇鳩喇

抵撚死

收左錢扮咩je

含撚啦屌你老母

會唔會接受CCTVB訪問, 訪問中扮喊?

自己攞嚟

笑死

行得正企得正怕咩輿論

好假喎，出埋地址即係吸引人寄信去鬧佢姐

頭盔：我唔會咁做

呢條片半夜笑撚死 「黑警 冚家剷 去做狗 自己揀！」

嚟啊 唱翻呢首就放生你

冇人睇內文？佢保姆叫大家一齊寫心意卡同信件比佢多謝佢，有冇人跟機？

做完雞想攞貞節牌坊？
sorry 我咁講羞辱左性工作者，呢條廢老連雞都不如

又要含，又要嫌臭

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

佢點會唔知後果，拍假如我是真的同唱你知我知都係串支共，跟住俾支那封殺十幾年。扮乜9政治冷感，佢根本係過來人受害者，只不過依家選擇揾人仔要內地市場。好老實佢再係香港開個唱都一樣爆晒，大把支那人睇，香港人對佢嚟講已經冇乜所謂，再者點都有班忠實廢佬fans撑。

講得好正

本身都幾鐘意佢
認個咁既契老豆 唔慌好人

冇良心既人渣 心情低落同你老母講

明明數人民幣數到笑

去大灣區賣唱啦

Push

早死早著唔好出黎獻世咪得囉

屌你扮乜鳩姐

屌, 由佢自生自滅啦!

咁廢既人可以自稱校長 咁老既人仲叫B哥哥 仲係好嘔心

閱

心情低落關我撚事 最多拍手助興

男人老狗 扮乜撚可憐

死撚開啲啦屌你老母

幾廿歲人就咪咁多性幻想啦

抵啦

佢吸毒
條仆街即刻割席啦
人渣狗

Ipo

如果覺得自己岩既
做咩會心情低落

呢d長頭草正仆街

奶共都係弱智的

何必在意香港七百萬人
大陸有十三億人支持佢

普通話啊 屌你

入去佢個page度屌9佢
條撚野add 我做 fd
痴撚線

佢果d都唔純正普通話，又唔正國語，真係唔知用乜去形容佢，要知道九叔去台灣講國語賺台灣人錢，最後又咪奶共，有何分別？
台灣都有好多廢佬奶共，國語定普通話有需要咁執著咩？

都戇鳩 無恥嘅人點會識得低落

呢條片半夜笑撚死 「黑警 冚家剷 去做狗 自己揀！」

乜依家班廢老抗壓力咁低架
俾人話兩句就心情低落
係咪冇做好生涯規劃呀？

去死啦廢老！9唔搭8

條路自己揀；仆街唔好喊！

心情低落？關我撚事呀
不分是非黑白比人屌抵撚死

搏同情？想淡化件事？
大家請繼續支持佢喺外國個演唱會

痰校長有叮噹都難保

已del所有撚伯既歌

扮晒嘢，扮可憐！

死廢老

唔係好信佢仲有廉恥㗎咩

我真係恭喜你呀.gif

扮乜撚野可憐 有良心就唔會出席啦 垃圾

預祝佢演唱會腰斬成功

睇埋內文，仲想人安慰佢？on9

應有此報

60幾歲人 有錢有名氣仲係ON99咁企錯邊
唱功唔得戲又屎 佢究竟點生存到依家

佢fb好多人罵緊佢

過氣廢老歌星

竟然你覺得係正義既事
就要繼續支持落去啦
唔好係到搏可憐，轉風向

正垃圾

收皮啦廢老

喊濕幾個枕頭

我愛哥哥！

我哋香港人咁窮
邊可以養得起你譚詠麟，鍾鎮濤同梁家輝
帶埋屋企人移民去北京啦

習近平愛你唷

幾年前都失智記唔到歌詞 現家亂講完野又扮唔開心

我真係恭喜你呀

離開演藝界啦 冇人想見到你

收皮啦 屌你老母

邊有企錯邊有人仔咪得 良心, fans值幾錢

出得黎就預左比人鬧啦
幾廿歲人都唔化 你份酬勞包左嫁啦

佢老豆當年係代表中華民國，唔係共產黨，想不到佢兒子是這樣。

叫佢擁抱大灣區啦！

死廢青校長 咁都挨唔住

仆街啦老雞蟲

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

記得去佢fb 罵

扮乜撚野
公開幫黑警就預咗有人反對

校長出事了～

條路自己揀 仆街唔好喊

人地要搵人仔吖嘛

你講得就預咗有人唔鍾意架啦，咁多人出嚟遊行示威，諗都諗到有乜嘢後果，你個「正義」撚而家嚟講唔開心？

咁都有人信

仆街啦死廢老 半隻腳行緊落棺材仲咁撚多野講

收皮啦 傻閪校長

又老又肥又皺皮
算撚數啦

見慣風浪既佢又點會低落呀!!!

ON9
人地14億, 大把水
洗閪喊?

抵你死呀，返大6搵人仔啦你。香港唔需要你呢個廢老。

彈撚開喇，無人識你啊仆街

咁都有得自high?
佢擺明紅到紫
你鬧佢，佢越覺得光榮啦

吾好咁啦 佢好慘架

一齊設計張心意卡俾佢

就黎去美國開SHOW 邊有時間低落啊
幾廿歲人扮乜撚野吖 你點扮啲人都唔會再支持你架啦
繼續靠班藍絲搵食啦

又係賣港求財

番大陸慢慢奶啦, 屌你老母

又可以返大陸搵大陸妹。

收皮啦 死廢老

老糊塗

好撚柒呀

Sorry 㩒錯dislike

垃圾

屌你老母譚詠麟

人地心痛可能搵少左咋

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

揾劉馬車支持lor屌你老母

搬去大灣區咪冇人鬧你囉

快啲自殺添啦死廢老

祝係早登極樂呀屌你

若果係既話
我開心到瞓唔著

快撚啲去死啦死廢老

博同情咋

算啦校長好慘架喇唔好再恰佢老人家啦

佢食屎

有無諗過當日去撐警嘅邊個會買佢cd睇佢演唱會？
去得就預左，條路自己揀

而家先比人反咪算遲 呢d垃圾

今日我感到和理非非嘅愛

返屋企執翻二奶一劑

同明星叫雞足球隊返支那happy 下囉

唔該收皮

叫你班大陸/藍絲老嘢fans呵翻啦，如果佢哋仲行得走得可以出嚟見你

屌 幾十歲 出左又要出文話唔開心 含撚啦

今晚同叫雞足球隊返大陸發泄下就唔低落啦

好想睇嗰兩條撐警茂利阿伯冇打針 滿面皺紋個樣

校長，你間學校係唔係全部都係60歲up妹下妹下既學生？

我早日都掉撚哂條撚樣三十幾年前既錄音帶，
我剪撚爛哂先掉，
完全無後悔

落你老母呀譚狗

關人叉事

思想停留當年既廿五歲
老人既身體 無老人既智慧 明正言順廢老

佢嗰日明明收錢支持克警，點會低落

低死，自己攞屎上身

呢條撚樣邊個黎

咁低落 自殺死左佢囉

因為有啲小學雞去wiki譚詠麟嗰頁搞事，令到嗰頁暫時被保護，而家edit唔到。
你不滿譚詠麟走去delete佢嗰頁的內容、幫佢改花名係無用，轉個頭就比人復原返。
你應該如實咁寫低譚詠麟的撐警言論，以及大家點解唔支持佢的撐警言論。
咁依啲內容先可以長久留喺維基百科。

冇人想知佢心情低落
死咗先好通知大家thanks

咁支持佢個啲廢老都係撐警

扺死

冇野講、唔簽野、唔解鎖

扮乜春條垃圾，後生時食盡香港黃金時間，今日出黎無貢獻都算，仲要幫當權者欺壓百姓

鍾鎮濤嗰頁又係一樣，有小學雞走去wiki改佢做「廢老B」「鍾匪鎮濤」「溫拿契弟」，結果唔洗20分鐘已經比人改返。
而家仲搞到鍾鎮濤嗰頁被半保護，我想edit加返佢啲撐警言論都唔得。

俾人鬧吓就低落
啲廢老真係唔挨得

邊個關心佢心情低唔低落

收皮啦

收皮啦死仆街崇洋狗
咁撚愛國走去外國開演唱會
我一定會去投訴

譚詠麟好似有個仔，不過好低調唔想比人知佢身份？

早咩死....你咁樣祝福佢都有既....

返大陸啦，大陸自由過全世界，又有新鮮空氣

賣港狗賊，睇你幾時冚包散

我無嘢講

食屎啦 柒頭皮廢9

有咩唔開心講出黎俾大家開心下

我無野講,淨係想笑

心情低落關我撚事

記得做埋實事呀香港人

[ 突發 ] 譚詠麟 鍾鎮濤 兩條契弟準備去美國開演唱會！！！！！一人一信send去美國移民局舉報！！！

等緊你做 -1 呀倫伯，跳啦

返大灣區得啦

背叛香港人真係爽呀

南無阿彌陀佛
唔該借咩

咁咪死左佢囉

又一條廢老

睇怕叮噹都救你唔返喇譚伯

賺香港人錢 仲要呃堆香港人
低? 邊到低?
唔係眼入邊只得錢咩

都聞到一棺材香啦 仲學𡃁仔叫春

其實佢有咩歌? 利申 00後 一首都唔識

七張嘢就嗰頭近都仲成個戇鳩咁

同會員歌神譚詠倫一樣係on9 唔撚洗理

抗壓力咁低架

佢心情低落 關我地撚事？

唔好博同情，所有嘢都有後果。

盂蘭節自己落去同老豆老母交代啦

香港人重心情低落啊仆街

我仲低落阿

自發奶共

低你老母 奶共奶得咁撚開心
抵撚你死阿死廢老

一生順境既人有好多野都唔會睇到 唔知自己係幾咁幸運
加上本身性格都傾向自以為是 攻擊不同聲音 不同聲音愈黎愈少機會聽到
然後愈黎愈離地
直到而家不同既聲音先大到真正衝擊到下佢？
不過應該都係唔會變 人愈老要接受自己一直係錯 係要好大勇氣先夠

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

自己攞黎
我無野講

退休收手啦阿伯

普通話唔正冇大陸市場，而家北上機會黎喇。

屌你老美 成條全世界都唔鐘意我既mk妹咁

收手啦譚伯，都就快變人瑞

你地唔好再屌佢，我71果日見到佢幫手遞物資，佢個仔有份入立法會 好人黎架

iq eq 15歲

noted

每人都要為佢做過既事負責

奶共預咗斷六親架啦，屌你老母譚詠麟咪喺度扮傻啦

膠都費事派

跟本譚伯走得好前，六四唔使講大家心照
早年接拍台灣電影 《假如我是眞的》數臭中共
攞咪 1981年第18屆台灣電影金馬獎，唔好當佢流先得嫁

有時間睇下部電影就知有幾咁反共，直頭中共十大禁片嚟

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

而家先黎扮可憐

閲。

如果俾佢哋知賣港係要大成本，相信賣港者會冇賣得早幾年前咁肆無忌憚

！

Noted.

好彩我偶像係張國榮